[iOS/An] 神魔之塔(19) Tones Of Shit

Tones Of Shit

有咩慘過一舊屎？
咪兩舊屎囉

有咩慘過兩舊屎？
咪成噸屎囉！

死屎啦Madhead

正式宣布(18)因為某原因而唔見咗

9>11>12

岩岩想講搵到推拳解鎖
我宜家用特哥 常娥 水巫 同推拳
仲有一個位用邊隻好，我冇水狂

水北遺，或者素還真解木圍成

特 菊 埃 水巫 崇拳 呢隊幾穩

我冇咩龍刻 要刷下龍刻關先得

龍刻關刷到即用龍刻既咩？

水希既話用嫦娥好d，因為頭先發現素素cd太長
光希係我好彩王關一血手殘一堆暗心珠冇消到，又冇跌木珠，所以王二唔夠力都可以磨
水希用龍刻拖cd，光希用龍刻濾水珠

咪就係刷唔倒即用既龍刻lor，佢要慢慢合，合得黎都完左地獄級la

水北遺得幾粒

四個人類會轉7粒水強化

都仲有23粒木喎，夠combo咩 特哥都唔會2c炸得死掛，不如用兩次嫦娥，一次弱化珠，一次木圍，滿技6cd剛剛好

一係擺d轉水珠既破15水 ，嫦娥練滿技，弱化珠開一次，木圍開一次，王二解鎖，水巫就常駐增傷，龍刻都慳番

沙僧有冇得唸？

信長招技刪除左d咩

無野刪除

咁所以放水北遺有咩問題？
佢本身都有放嫦娥

我話放水北遺係可以短cd轉多d水珠
又或者比佢揀放素素剩係對付木圍成

以為你叫佢用水北遺解木圍呀嗎

cf信長可以入邊隊?

八封王隊

垃圾地獄級連菊哥都屌打

有咩隊刷快啲

莫比烏斯炒車率極高

特哥，我冇

本身用水希，但係都好易炒，宜家用菊哥，不過王關其實力度只係僅僅夠打死2血
配隊：菊，鈴蘭，仙女，仙女，仙女，菊

菊哥咁撚勁屌打有乜問題

連三仙女都只係僅僅夠

第1次打好d，第2次開完龍刻求其撐分數，搞到版面冇水珠，開完菊又唔係好夠水珠，所以用晒2turn勉強夠力，同埋我預留鈴蘭係15水珠盾用，所以王關真係講運氣

睇吓台灣啲課長...

轉自巴哈

咪玩啦
佢好似係神魔啲女將嚟

佢隔一排就出post,似係曬卡多d,不過人地曬得起既

佢唔係女將 ，出左名既油王

女將邊有咁勁

Ok咁無嘢啦
練咁Q多卡，有錢都冇心力做到

玩到癡左線，佢討伐閒閒地都打幾百次，之前佢好似直播修羅場抽唔知一百定二百萬戰賞 ，唔知佢一日用幾多時間玩神魔

癲

富二代黎掛

大家好，我們是遊戲設計部的成員，每一次遊戲改版、新角色技能發佈，我們都有密切留意玩家們對角色的意見及評論。
我們明白玩家對 Crash Fever (下稱 C.F.) 合作角色的技能有不滿意的地方，請容許我們誠懇的向大家解說一下設計團隊對此次合作角色及遊戲設計上的各種設計方向與定位。

【有關 C.F. 系列技能設計方向及定位方面】
我們一方面致力維持遊戲平衡及可持續發展，另一方面亦致力還原角色在 C.F. 遊戲中的技能設計。
更希望作出一些調整以配合神魔獨有玩法，並將部分 C.F. 特色帶進神魔遊戲。
如:
1.特意加入較熱血的 BGM，在 C.F. 機械族角色行值滿時切換、特色抽卡機等
2.在圖靈設計方面:在 C.F. 遊戲中，圖靈預設為高血量角色，故在神魔世界亦同樣保持高血量設定
3.圖靈在神魔跟在 C.F. 的一樣，同為偏重防守型的隊長
4.圖靈在神魔的特色偏重於高血量及續戰力強，有玩家可能認為回復力不夠，但主動技能有減傷及轉化心符石去彌補，亦能有助於機械族成員提升其行動值。
上述設計均是希望玩家能原汁原味的體會 C.F. 的遊戲特色，亦希望玩家能了解角色優秀一面。
也因為上述，所以圖靈在短期內暫不考慮作出變更，我們了解機械族目前的成員較為缺乏，致使玩家在配隊組合上有所限制無法盡情的發揮機械族的特性，因為我們計畫推出的新卡中，將會有更多機械族的加入，不僅會使得機械族變得更強大，更可以令玩家們有新的遊戲體驗。
作為設計者，我們的規劃是長久，育成遊戲收集角色組隊是基礎之一。機械族未來將提供玩家更多變的玩法及可能性 所以急速發展有違原意 (且現時設定乎合圖靈的定位，機械族需要有這類防守隊長)。

【關於機械族的未來發展】
關於機械族的未來發展，我們明白大家對他的特性如何發揮有很大期待，因為行動值最直接影響機械族的輸出。所以未來機械族成員將提昇多項能力,如:進場時會有固定的行動值作基礎，或行動值累積倍率提升等技能。
此等成員會在本年度第三季的版本出現 (亦會推出 1 隻不花費便能獲得的角色，給予玩家入門體驗)，對於本次版本的兩個機械族主力圖靈及莫比烏斯，定會有莫大幫助。

【 C.F. 角色的昇華強度】
接下來談談 C.F. 與拳皇角色昇華的設計，兩者雖然為短時間內出現昇華，但它們因為組隊限制上的差異，當然昇華的效能將不同
1. 拳皇合作角色局限於要整隊拳皇角色應戰，限制較大，故其昇華的提升幅度較大；
2. 反之，由於 C.F. 角色並不局限於以 C.F. 角色組隊，以及後續發展潛力大，故其昇華的提升幅度屬正常水平。

【 有關宇宙序章系列偏強的說法】
對於非主流種族(人類及神族以外)，我們一直有增強的想法，經歷多過版本的洗禮，再次以妖精類及龍類擔當版本的核心，基於並非主流種族的未知風險及組隊靈活性的考量，強度有必要達一定水平，妖嬈花夢及宇宙序章兩個系列就是這樣誕生。而之後推出的版本多是主流種族角色，在大量隊員的支撐下，作為隊長的攻擊輸出並沒有直接追上，因我們都希望將核心回歸到組隊的方案上。

我們團隊也是神魔老玩家，對神魔的熱情一直未減，一心希望遊戲能向好方面發展。
之前備受注目的妖嬈花夢系列、宇宙序章系列，以至八仙系列、C.F. 系列等，也是我們的用心創作。
我們明白不是所有系列作品都廣受歡迎，但每一個系列都是我們用盡心力及經各方面考慮創作而成的。

我們對於角色設計結果與召喚師的期許有落差感到抱歉，但也因有各位的期望與意見，更督促提醒著我們，在設計理念與方針上更加審慎考量，期能創造玩家更好的休閒娛樂體驗。
我們會繼續聆聽召喚師的意見並剖析設計上的心路歷程，及在遊戲上作出優化，帶來更好的創作，唯望大家多多包涵。

設計團隊上

唔夠樓上快添

用心創作就唔會設計到何仙姑隊長技出黎啦

之前備受注目的妖嬈花夢系列、宇宙序章系列，以至八仙系列、C.F. 系列等，也是我們的用心創作。

自爆三國2求其交貨

屌係喎
冇講三國二

即係人同神咪洗指意有好突破嘅隊長出現
講就咁講，到時hxh 全人出得唔勁嘅話咪一撚樣畀人屌到飛天

cf昇華咁垃圾都叫正常水平

而之後推出的版本多是主流種族角色，在大量隊員的支撐下，作為隊長的攻擊輸出並沒有直接追上，因我們都希望將核心回歸到組隊的方案上。

即係話本來就無諗住要出勁既神族卡, 學似舊時源龍咁, hea番幾個版本主力出補隊員卡/娛樂隊娛樂

懶人包
我點設計關你撚事

擺明設計完都冇落場試過，佢老母臭閪打個地獄級第一關都捱唔過叫正常水平？
心劍呢啲hea撚到一個點嘅昇華都叫用心考慮？

昇華本身就垃圾, 一個禮拜就昇比劍心好正常呀, 佢係會改技就直接改左啦,

專登做廢, 因為專武/直頭出勁既機長用CF做隊員之後先出
佢就係想話你地繼續屌, 總之無咁快會出靚隊長

佢係諗住隊長技求其出，用番舊有隊員搭救

圖靈在神魔的特色偏重於高血量及續戰力強，有玩家可能認為回復力不夠，但主動技能有減傷及轉化心符石去彌補，亦能有助於機械族成員提升其行動值。

吓？

問題係個回復力低撚到我開技都回唔滿啊

15木15心10c都未必回滿

你老母出個垃圾系列俾人插撚到開花之後先話後續會出返隊員補救

就咁睇你班撚屌啲設計思路，信得過你？
依家已經廢到咁，啲人會唔會信住你抽好抽滿等你下半年新隊員？？？？？

睇撚到火都嚟埋

要生存力玩道羅斯唔好

等睇火黑金係機械

一樣技能既話機械幾好既

圖靈咁撚低倍 之後補d隊員除非寫明限圖靈做隊長才能發現 如果唔係點都拎黎入拐李啦

機械個特性攻係幾勁既

係依家mh 仲唔知點發揮姐

同大家講個笑話

防禦型隊長

圖靈昇華廢就唔洗講，一劍一心只限機械族已經on99,咁你隊長技擺人類食到倍率又食唔到昇華

根性都無
防咩

昇華限屬限族真心智障

有拐李既可以當本版本暫停抽卡服務

限屬起碼比15% 限種起碼20%啦

聽日到邊個部門出黎賴皮

豬閪

幾時開返個滅火部

更新完,都係有BUG,轉轉下 D珠唔見左

開主角果陣呀嗎，樓上有人po左片啦，仲有神族符石個標誌會殘留，我用菊哥都有神族符石 仲有開技嘅提示走位，同埋地獄級完場果陣信長彈出黎講果句廢話都走位

某曾幾時出深夜感性文

犯眾曾

屌都費事

莫比屌打地獄

咁嘅隊伍我搵智障仙女唔好？

好似我咁

藍狗希隊過唔到 點算好

六主個bug幾時先肯fix,競技場無得開六主點打高分

下個版本先啦

光成就好難打
冇迴避/延遲龍刻
光屬幾時出解鎖卡

食1石

光希隊冇用迴避/延遲龍刻都過倒

我係王一開六封王留暗心，跟住冇木珠天降，王二鬥磨

王1 開咗露娜技
王2仲使乜要迴避/延遲/解鎖

因為王二唔夠力 好似衰手殘

用瑪雅都唔夠力

我用光希隊，雙路天秤同埋伊戈隆納克（宇宙地獄，光魔果隻）

我用瑪雅 雙路西法 露娜 光北遺 好輕鬆

我用道羅斯 光精獸 光埃 科雷 時鐘藤
r1唔叻疊珠有時一下就退場
光秀2血開光埃同時鐘藤
水珠盾最易掛，有時係呢度用咗龍刻就係王關開唔到gg
信長一血就開解版一下秒儲唔到技
到2血既時候就算死唔去都唔夠技秒唔死

可能一粒都出，基礎傷害15000喎

經過9封王之後唔敢miss龍刻
2-3石都啪落去 當買龍刻囉

練咗咁多張卡都想零石過，真係唔得先食石打成就
回咗幾次體終於用道羅斯過咗光成就

信長打15716
1粒多50% 23574
2粒就31432

道總0石

異轉埃及神 (煉化專用) 「京劇造型」即將推出！
時間：4 月 23 日 (一) 至 5 月 27 日 (日)
靈魂商店開放購買

由於異轉埃及神 (煉化專用)「京劇造型」及埃及神 (潛解專用)「京劇造型」外觀相同，大家購買前要確認商品名字列明 ( 煉化專用 ) 哦！

送完靈魂又要嘔番d靈魂出黎

賣1200，送1500

佛心mh

佢今次本來冇打算整異轉個造型
比玩家炎上先整番，所以先咁不倫不類
宜家點都好，玩家都有賺

skin喎，北歐好似異轉之後先出，狂魔冇，西遊得妲己（係咪都係異轉後先出？）妍希包埋，希神冇
異轉系列有skin既都唔多，得一個妍希算係包埋異轉前既skin，今次唔包不過可能仲有賺

賠償四粒石

屌佢老味 仲有一大堆bug佢都仲未整呀

一步一步慢慢嚟啦
得四個debug IT仔做到成隻狗咁

史上最多bug

史上最大賠償

唔要4石 你加強圖靈啦DLLM

記得九封王蘭斯bug果時都好多bug
一樣好多賠償

[Off topic]阿爾克戰記: 沒有 Pay to win 完素, 課金會加快某些進度, 但肯定以技術為絕對優先，由 Pay to Win 到現在技術向
會唔會一年都捱唔住

加強都會比人屌 玩家嘈兩句又跪低
雖然亞瑟 瑪雅都係 做壞咗個頭

作為黑金要加強啦

但亞瑟就真係on9

一張大獎加強加專武

到底MH幾時會比TERRY搞到執

坐這山望那山 一事無成

太難玩咪又係趕客

太多bug都會趕客

呢個開發群唔係有保密協定咩
唔可以發佈內容到外界

我覺得細T整game唔算太差，會吸取經驗，但營運就一pair屎咁
經手果兩隻game既營運從啱啱出到盡頭都係咁差

係喎 咁我第日都係唔擺上黎啦 其實之前入佢群組都唔難呀，不過唔知宜家仲有冇得入

夢界真心唔差，時空

之前300lv就入得，條件唔難，宜家暫時未開
佢更新得咁慢，資訊又少，開咗入到去都冇乜嘢好睇
我有d意外入面部分人真係mh死忠嚟
部分言論好似神魔fb下面既工讀生留言

其實佢工讀生個post係咩黎？請人做野？

係網上為mh講好說話，通常半工讀既學生嚟
好似藍狗咁，唔同係藍狗好明顯下，工讀生假假哋都會掩飾下

唔怪得MH無請人嚟LIHKG依到10個人10個屌

新game行pvp對戰模式，呢d角色平衡做得差/lag機都好趕客
mh肯開發唔同類型既game都係好事
我對呢種要同人合作game興趣不大，比較鐘意過關/見招拆招既單機game，成就感大d

係呢個版本特別多bug先比人屌

萊昂系列除咗木之外唔是垃圾

夢界係營運出現問題 四維空間本身op結果啲關唔俾佢發動到 同埋改到啲免費道具勁難跌 自此一落千丈

邊d免費道具 記得果陣加個內壁令到四維空間發動唔倒 不過我科學家系列就係冇愛恩斯坦

以前好似啲奶嘴果啲 本身一兩場都跌 後期睇巴哈講難跌到嘔

開頭有玩兼抽到愛因斯坦
隻game一出就有好多缺陷
育成靠UR，UR越高lv加三圍越高，而當時得抽重複卡嚟食先升到UR，冇其他方法，非常坑
d活動擺明就要課，抽得越多UR做到既活動越多，eg捏既夢偶生命超過一定數字
開始冇挑戰關卡，活動又少，只可以刷排行榜打關，重複作業，悶到嘔
無課好難玩落去，成個營運以課金玩家為主導，竭盡所能要玩家課金
心態就係：冇課金，唔歡迎你！
至於跌道具方面就唔太記得
之後改版，出咗愛因呢隻強角，點知下個版本就立即打壓佢，食相難看
大家課金抽強角都想玩得開心d，點知強角一下就變廢物，玩9玩家
呢個時候我就棄咗game

隔咗一排玩番，發現做咗唔少改善
出咗個副本刷卷升UR既等級
又有地域打下冇咁悶
但都係大同小異，成個玩法離不開要重複作業，每項活動都要重複刷關
愛因招技彈得多都發動到，但生態改變咗，冇佢其實影響不大

宜家結束營運，每日登入獎勵好豐富，簡直係營運最好既時期
拎到唔少UR角，尤其是神魔呢個星期咁虧，又玩番夢界

想升召喚師lv最快
蛇夫機值唔值得抽

等火黑金出先抽啦

好

就係因為四維空間被特登減弱咗
一怒之下即刻唔玩

果陣玩左幾個月無課金，玩到童話夢域棄左坑，初初UR真係勁難拎，同埋覺得個抽卡機都好難抽倒UR所以就無課金，就算之後出卷升等級都好似好難玩得勁咁，因為太少UR係手，連地城打唔過。我果陣都係唔知點樣加倍既時候勉強練倒三張S1，跟住就練唔番呢個級數，全部得T1，就冇乜心機再玩

一入又撞到bug

成個行商要塞唔見咗

各位召喚師大家好：

工程師發現一個新的問題：

- 「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」隊伍技能的發動條件中，在計算屬性數量時沒有計算自己

此問題將於下一個版本 ( v15.23 / v15.24 ) 修正。
不便之處，謹此致歉。

on鳩

幼稚園etv都教旅行數人數要數自己啦

佢地既智商同小朋友差唔多

唔好眨低小朋友好唔好

mh 世界級

神魔之塔不單單只是轉珠遊戲 是人生哲學的神作

昇華多八粒石抽黑金

咁撚垃圾都昇

靈魂換石頭

咩系列值得昇華？

埃神

70000魂你升唔升?

而家隻驚黎講
有3隊就可以打天下
巴龍隊 道羅隊 特哥隊
其他隊都可有可無

加埋花妖打溢補THX

溢補用九封眼球仲快

加堆眼球隊就夠

新手有巴龍/道羅/眼球開局已無腦打

應該要體驗下黑狗年代

遊俠食石con萬魔同日狼

木遊妲

Con左十幾石打一隻
重有暗機龍越戰越強用獸隊

打月狼要手轉打百幾萬傷

日月狼三巫手速隊

依家是但一隊都超過左

法拉先係大獎 ，愛葛莎三粒心強可以回萬幾二萬血，擺光北遺十把劍個傷害好誇張，第二幅圖係光北遺技一既平砍，全開單張一億幾

打飛機都唔係咁打㗎

就係你呢d油王搞到mh咁耐都未執

唔係油王，三十幾抽先一隻圖靈，幾隻法拉，一開始屌左出黎，而家圖靈根本垃圾黎

得罪講句
法拉弟=亞瑟專武

修羅場果張卡係唔係一隻都嫌多唔洗練兩隻 係咁跳技跳滿左，仲有成個禮拜修羅場夠時間練多隻

開咗修羅場第二日就滿咗技了
無乜需要兩隻

您老婆結婚 封幾多人情

乜咁多人玩暗希

仲有無玩l4d

冇哂人玩

好耐之前係vlan同你玩過，不過你唔識我

點解會知我係邊個 你咩名

太耐無玩，唔記得喇

咁我叫咩

修羅場去到星期三仲邊有一個禮拜??

修羅場唔係兩個禮拜架咩

玩埋聽日渣

xx鳩猴 ，你應該識得9m,sin佢地?不過真係唔太記得，應該係兩三年前，果陣海綿寶寶，野餐，由乃，火舞君佢地仲有玩，唔知你識唔識，而家乜人都無啦

自己set時間可以玩多一個星期（好似係）

堅
9m 同 sin 同我都幾fd

海綿同火舞就識但唔熟 其他果2件冇2句

你地仲有聯絡 我之前玩l4d識果班fd而家已經無乜聯絡 ，d人棄曬game

早一年仲有
依家冇了

相認區LOL

以前都會約出黎食飯，唱下k,之後大家轉曬game就無乜聯絡

呢個禮拜靜到
MH扮死成功

屌mh屌到連回帖都冇力

冇修bug，冇整UI，冇新活動，冇新資訊
有有咩好討論

電裝烙雷芯 ‧ 法拉第

每次都睇做電裝烙電芯, 好撚gag

我宜家先知係雷芯唔電芯

電裝落電芯

張張卡個名都1999

啲升技素材買完唔扣錢🤔

工程師發現在最新版本 v15.24 / v15.25 出現以下問題：

- 如需要 2 個或以上的重複素材作角色進化的話，素材會顯示異常，而且不能進化（能點擊進化按鍵，但會產生錯誤並返回頁面）。

我們會盡快修復問題，並將於今天 4/25 推出 Android 的另一個更新版本，修正上述問題；但因 iOS 版本審批需時，我們將於今星期內推出 iOS 的更新版本。

神魔之塔會以 1 顆魔法石作補償，玩家可於 4 月 26 日 00:00 至 5 月 6 日 23:59 登入獲得。

不便之處，我們深表歉意。

Bug撚完未 屌你老母

神bug之塔 真係獲獲新鮮獲獲金

屌哪星連進化都bug
點玩啊

今個版本真係犀尻利

試列舉今個版本嘅可取之處

埃神異轉

完

會唔會bug到下個版本都未bug完

唔洗課金抽野

MARKETING炒咁5-8個 請IT啦

其實成個FB page嘅營運根本完全多餘
多人玩自然會有人氣，有人Compile資訊，有人想買周邊
依家神魔啲咩直播、送禮、廢文，意義完全係0，只會惹真玩家反感

陣間異轉埃神都bug埋就好笑

4週更新定係空2週無活動

Andriod 最新版本 15.27 已經開放下載；但因 iOS 版本審批需時，我們將於今星期內推出 iOS 的更新版本。

在這個版本中，有以下的主要更新項目︰

- 修正需要 2 個或以上的重複素材進化時，角色不能進化問題
- 修正在使用「額外增加三行符石」類型技能後，移動符石時有機會令符石顯示消失問題
- 修正「磷火奪嬰 ‧ 姑獲鳥」隊伍技能的發動條件中，在計算屬性數量時沒有計算自己問題
- 修正背包的過濾器功能異常
- 在交易要塞的子頁面進行向下捲動後，返回主頁面後目錄會消失

算啦，更新完咪又係bug，經過一星期既洗禮，都麻木曬

13號都完抽卡啦

唔知乜個撚屌發明切開幾張當banner 勁多人跟又柒

即係唔比人撳入去睇

輕鬆過

幾多抽
謝謝大大讓我們有神魔可玩

8層點打
冇拳王

我求其用cf水人2倍回果隻
隨便放隻冰花
輕鬆打都過

睇下你隊野得唔得
冇冰花去到0回果間唔夠力

第15層反而幾易打

巴龍係咪出BUG 第9層全暗 開巴龍全板暗然後唔跌暗珠

丫頂眼殘 我錯

第四屬完美演譯有技儲就無個乜春值

第四層我都炒左幾次先過倒，個隊又低回，仲要儲7cd

Same 完美突顯缺陷

姬氏洗唔洗練滿兩隻

平時都好少用

少用咪唔好練lor，其實宜家都唔係咁需要玩複製人，不過我可能會練

R1要特登轉少1C儲幾回
唔係扣血90%一定死

same here 固扣要用曬兩隻圖靈

炒+1

冇睇關卡資訊炒咗一次
因為木萊昂有得減cd，實際上只需要儲6回
r1轉曬雜色combo或一組木都唔好被扣血，回復力太低
r2拖夠3回合，木萊昂減cd，到心珠關圖靈就跳起咗

我係r1轉少1combo由得佢扣，r2就祈求夠攻擊珠，r3兩回合兩隻圖靈回番條血（其實回唔滿）

r1冇被扣血打咗3回合，r2被扣又打3回合
我覺得r2扣血好d
因為係r1扣咗回唔番，到r2風險相對大好多

風險大既，不過我諗住r2唔小心比佢能力繼承左就好大獲

水封可以一戰
其他88

火光封神突破咁小氣

封神突破都幾虧

隻木好似幾好

戰場又唔係成日用得著

渣渣封

泰始皇仲廢過泰怕

撚燈限4次做乜鳩

佢既突破係做比二消隊，但係二消隊都虧，有追打都唔好得去邊，除非無限追打，咁就頭尾火封神咁玩

2消隊無限追打都低傷
正常隊又唔會追打太多次 唔知限黎做乜柒

怕咗眼球

子牙點勁都冇用啦，除咗瑪雅容得下佢之外仲有乜隊？(相性好：易滿血，心珠攻擊珠）但瑪雅有制服路西法，子牙再多倍都冇意思

撚燈定位又係冇意思，一黎火隊多界王，輸出輪唔到佢，二黎冇隊收佢，切西無緣，雙黑火妍又無緣，信長拳皇一樣無緣

聞仲cd3，入特哥不怕重置

三眼仔就⋯cd4 係好用，但啱啱先出隻幻埃cd5 戰場，依家又打面 而且打剋屬嚟講，人馬三圍靚得多，仲有唔怕無視控場

唯一收撚得皮嘅係伸公

咁撚難練 收皮冇人可惜

水>木>光>暗>火

聞仲又贏

Set首消先計咪得

有8封王呢張平民卡仲有人用撚燈

又係令人失望姐，明明突破就係可以任加其他功能嘅設定，上次有不死，爆擊，加攻加秒，轉珠，攻主動技，中毒，破盾buff，今次全部得減cd 倍攻追，冇新意冇效益

翻炒八仙剋種族都仲好過得個少少倍

首消最多可以有幾多組心
衰過限次數

雙申公

狗也不屌

又有一個問題，佢個倍率係計回血前定後
是但一種都直接將其中一隻打落更深層次嘅谷底

二消隊用那岐做大爆發

八仙版本已經流出封神個突破技能，好冇新意
唔知點解拖到宜家先出，可能有bug掛

炒鳩哂設計卡片技能嘅人ok?
得水木至上到枱面, 而且木我用埃神仲好
垃撚圾mh又嘥撚哂強化舊卡嘅機會

可能三圍加勁多呢

同十二宮既突破差得太遠啦

當雙子露娜係bug算
十二宮個突破技能有特色好多
完全睇唔出mh最近有比心機設計技能

個個部門都忙住作文
邊得閒

長CD 嘅技可以減CD依個突破其實都幾好

先唔理點樣先叫有特色，但係起碼十二宮突破真係可以將倉管救翻生，但係封神既話，光暗倍攻唔高+要顧及血量太麻煩，火就廢到唔想講，水木都唔係太吸引
唔講雙子天秤，就算講人馬天蠍，甚至白羊都好過封神，其他十二宮都唔算太差，起碼同封神平排（因為封神突破太虧）
利申：鳩up

都要睇下招技有冇用架，人馬就有用，木封神就一般，加上木封神本身真係太長cd，同埋我覺得消4種符石易過首消某種符石

雙魚山羊叫match原本嘅技能, 白羊改善原本嘅缺點, 巨蟹仲解埋攻前盾, 水瓶有埋50%減傷
起碼叫有諗過
封神 得水ok

講真，都預左佢都係減下cd加下倍攻咁架啦，仲想有咩花款，只係睇下佢幫唔幫倒張卡脫離倉管呢個身份

當免費加三圍算

今時今日仲咁多人神化路西法呢張過時卡片

咁光隊真係活係路西法既陰影底下呀嗎

除左別西卜之外=不值一用

光希同瑪雅

瑪雅有暗兼光都有少少用
光希放路西法做乜

以後同人合作可唔可以唔好忠實還原技能 cf招招都炸珠減傷倍攻

我都覺得奇怪，成個版本唔係轉屬就炸版

瑪雅唔靠路西法，屎都冇得佢食

hxh 還原小岡變大岡ok？用ep 我都制

1500靈魂賣造型

史上最多人買嘅造型

用3格先得2.5倍 招2技又無用

話比CF老闆知自己先係手機Game大佬

大佬課金榜第幾

做乜鳩

依家先知伏up原來up咁多

15抽缺光大獎...

4抽2獎

上星期抽真係做左水魚

一抽光 其他唔係好想要 仲抽唔抽好

屌你老母 35抽都沒莫比烏斯

本身抽左6抽0大獎

見到你話up 好多再抽多4抽
2隻法拉連住黎

伏，7抽得保底個抽中

9抽1莫比（第二張）
結論：有大獎，唔係伏up
仲差兩張大獎先齊

所以伏唔伏呀

不嬲都有伏，睇你中唔中倒伏啫

好 岩岩中左....伏

6抽1圖靈2莫比 法拉第我早幾日中咗
我仲差摩斯同華倫海特未中 諗緊抽唔抽埋佢

抽嚟托柒

收集嘛

點解個個都咁易中大獎咁

收集bug屎就有份

5抽中哈勃同水大獎停手 其實想要法拉但留石hxh算

尋晚2抽

1垃圾圖靈 1光人大獎

35抽2法拉2圖靈 15張哈勃

我都有13張摩斯
賣撚柒晒佢

35抽 2圖靈 3法拉 3莫比 我d石呀

35抽唔計保底都有7張大獎仲想點

唔計保底得5隻

唔係好多人第一日抽齊 做乜琴晚又抽

主號14抽：大獎１木２水４光，第14抽才中第一張木
副號10抽：大獎１水１光，第10抽才中第一張光
廢號35抽：大獎３木６水３光，第29抽才中第一張木

up有感，不過都睇人品

16抽3大獎各一

4抽2摩斯

9抽冇大獎喔，diu

同事6抽，大獎１木１光，而且無重覆，幾好運

cf抽卡機開到5月13日, 咁咪離改版仲有2星期就閂
定係5月14日改版

少2星期節省合作費用ok

呢個版本d bug都未整完，又到下一個版本

反正一更新都會有bug

一次過整

反正個個版本都有bug
不如唔好整
由得佢bug到執笠

過多排bug 就會轉正

正常設計

利用新嘅bug去解決舊嘅bug，高招

7>8>9

七封王可以用咩隊速刷

特
鐵拐李
巴龍擺瑰珥
關羽

真男人用瑪雅刷

唔係食鳥咩

14大雞ready

公會聊天個icon
擺左上就阻住我㩒返回，擺右上就阻住我簡分類

拳皇

熄左佢

唔講唔知有

終於唔洗煩

好靜

嘈嘈嘈

又中溢補bug

it佬賴左做正常設定好耐

咪就係on9 lor，咁都叫正常設定

terry:賴左落遊戲設定 bug就不存在

溢補殺死敵人後卻被反擊同歸於盡？💘
最近毒龍復刻關卡包括了溢補盾的敵技，有不少召喚師奇怪：「為什麼明明溢補成功殺死敵人，還是被反擊Game Over了？」💀
其實溢補的設定並不簡單，有些情況會被反擊，有些情況卻不會。首先，左方三成員先定義為 1 至 3，右方則定義為 4 至 6。✍
情況1⃣：
1 ~ 3 號成員沒有發動攻擊
4 ~ 6 號成員只有其中一位發動攻擊
➡會被敵人反擊💀
情況2⃣：
1 ~ 3 號成員沒有發動攻擊
4 ~ 6 號成員兩位以上發動攻擊
➡不會被敵人反擊❣
情況3⃣：
1 ~ 3 號成員其中一位發動攻擊
4 ~ 6 號成員沒有發動攻擊
➡不會被敵人反擊❣
簡言之，要避免被溢補盾反擊⚠
需要達成以下其中一個條件：
⭕ - 1 ~ 3 號成員其中一位發動攻擊，或；
⭕ - 4 ~ 6 號成員其中兩位以上發動攻擊
如果全員沒有發動攻擊，純溢補，還是會被反擊喔！

究竟點解溢補盾會搞到咁
呢個解釋係玩家自己測試定係mh IT狗講架？

官方

女王之塔 有冇需要通關既需要?
卡係第八關想放棄

起碼打頭10層拎一張新卡收藏啦
第8用亞瑟隊，6主，愛葛莎，哈勃，光北遺

根本就唔係有心寫到咁

係鳩寫出黎當設定

拳皇昇華無壓力屌打

我用平民拳皇隊

我個fd用秀吉隊

鳩寫完又改唔番

唔識fix=正常設定ok

唔係應該刪除溢補盾呢招技架咩

寫過曬成個核心系統佢，唔係只會愈黎愈多bug

成隻game砍掉重練

巴哈有隊cf水細獎攝氏嫦娥天叢雲，不過駁死一張隊員冰花，唔係就揾擠狀態嘅卡，半磨幾穩

Terry:下年新年會有

如果你有拳王隊可以穩過

用光遊隊,磨左幾粒鐘終於過到

14層點過

八封王 劍虎 火萊昂 一隻轉走木珠或者炸木嘅嘢 buff 八封

眼球*n/火希

Hsu個火希隊，中間放八封王，劍齒虎，煉火埃，灼蘿

雙光遊，識玩

Hello 乜撚嘢

即係要我練火埃

4點先突破

埃神抵練既……其實我未練齊

超抵練

無得練技

大雀

差4抽必中圖靈 抽唔抽好

20石 當然all in

第幾張

如果本身有 仲抽唔抽

抽都on99

all in

好唔好俾隻暗看守者食隻all max 黑狗？

黑狗>暗看守

垃圾子牙計轉珠前血量

倉管食倉管....本是同根生，相煎何太急呢施主？

lol

咁就真係無撚用了

計轉珠後都嫌廢，仲要計轉珠前

一早話咗 ，計轉珠前係正常，因為都係用壓血個方式計
計轉前的話子牙實用性係零，瑪雅都唔撚收佢

打1CD怪=無技

冇先攻，突擊＋每層都一路輾咪有嗰丁點兒用處
但都係個句，冇光隊隊長收佢，同路西法撞技，就算無條件４倍都係一隻垃圾，處女仲勁過佢

見木封路掉落up 就刷下，刷完先發覺原來副ac 冇升過三眼仔

遮醜布
成個問題都未解決

連多隻滿技轉心都唔係咁難啫

打遺跡黑狗，好似仲會跌暗史萊姆

有無大佬可以幫我望下點樣可以打到14層 ，上星期又miss左8封。我試過好多鋪都唔掂

火古希，京，劍齒虎，煉化火埃，灼蘿
王關5屬盾用龍刻破

火古第一關都過唔到

冇火希係難搞d

一係試下用切西亞睇下夠唔夠力

打到尾先卡係度好sad

封神突破左D三圍都咁屎

發覺自己原來仲係神魔新手
今日先知龍刻點玩

唔識玩，教我

一直淨係用龍刻濾珠同加下攻就算

今次咁易打

一直連龍刻都唔用，死左就果斷食石

ching真係好得閒，將5隻垃圾突破變成5隻垃圾

水木幾好

利申 突左兩隻雙子

放兩隻雙子既話我寧願倍攻低d放天蠍/蘭斯好過

想突兩隻天蠍 不過得一隻 刷靈魂快啲

都唔知幾耐冇刷過靈魂，2萬幾魂冇野想昇 但係天蠍個中毒可以有多過一個係敵人身上咩

兩個4倍唔洗疊 方便過雙子

定5倍 唔記得左

好似4倍，唔知點解我都成日唔記得係4倍定5倍

4倍，天蠍係好用，被動中毒破防，之前打睡魔有兩隻高防小怪都可以一嘢秒刷榜
但除左暗希冇乜邊隊隨時有5暗珠，同埋無視控場上唔到毒

同埋宜家高防低血可以吸毒就秒既敵人唔多，至於5粒暗連埋既話，暗古希同月努都得既

有人玩暗古希

我寧願玩月努都唔玩暗古希

暗古幾勁

勁就唔係勁 不過唔廢

勁廢

反殺都勁過佢

佢老鼠競技場bug 冇得復活

咁都死 渣ga

真心後悔練反殺姐，好彩冇餵大鳥比佢，臨改版前兩日抽中祝融都果斷練到5*滿技就收手

學牌佬同學牌仔係咩關係

翻版

屌
第8關全人點過

光遊 磨

又有人問第8關 上面有講，自己搵啦

頂多叫入咗倉，未至於垃圾嘅...
話晒都陪咗大家咁耐

入左倉同垃圾都係差唔多 點解十二宮突破咁勁，封神就……

衰仔同衰佬

俾佢帶入坑ge PAD玩家
史做乜鬧MH臭閪

放假終於打曬女王之塔

8層: 素 Kula 冰花 關羽 天叢雲 CF回復60%龍刻
9層: 暗希 睡魔 雙子 棄天 阿努
10層, 11層: 木希 鐵扇 牛魔 瑰洱 神樂
12層: 道總 科雷 光精 日狼 煉光埃
13層: 5星那岐 科學少女 七伽社 小次郎 木異界
14層: 火希 八封 劍齒 眼球 紅帽
15層: 道總制服隊
龍刻多用9封嗰粒

今次關卡幾好玩，覺得最難14層，打咗6次，
其次是4層，反而8層一次過

之後到副號試用亞瑟打8層

搵黎搵去都搵唔到
有冇印象邊頁

8 :亞瑟隊，6主，哈勃，光北遺，愛葛莎
9: 暗希隊，雙子，天蠍，凱拉，奧丁（？冇cap圖又唔記得），用龍刻破攻前盾
10: 暗希隊，雙子，天蠍，凱拉，黃泉
11:木希隊，瑰洱，那歧（冇開過技），鐵扇，梅菲瑟，Hsu有拍片可以睇
12: 道羅斯隊，日狼，科雷，光精獸，煉光埃
13: 光萊昂隊，水火木三屬雙週機械族，暗科學少女，youtube都有片睇
14: 火希隊，八封王，劍齒虎，灼蘿，煉火埃，都係睇Hsu組隊
15：薔薇，薔薇，薔薇，妖刀，矢車菊，薔薇
道羅斯隊，日狼，月狼，煉光埃，光精獸

其實睇youtube就過倒

16

唔放灼蘿緊係難打啦，放眼球做乜，本身輸出都好足夠 14我只係唔記得有combo法印死左1次

拳皇
暗希巨蟹，薔薇
亞特
秀吉瑰洱
光希，道羅
5星光人，光萊
3眼球，火希
巴龍

愛之深 責之切

愛葛莎乜春黎

6星光人，列王的紛爭合作活動公會任務獎賞，已絕版

屌你原來倉底貨 領出黎用一用先

雖然倉底貨，不過算係人類唯一一張短cd轉心，仲要有得跟隊長屬性轉屬

因為LV唔夠，隊五空間放唔落灼蘿
用眼球過黑白五屬盾

我都冇拎出黎用過

發現新大陸

第8層打法，上面有隊伍自己睇
1：手轉
2：手轉，捱唔住就開轉心
3：手轉
4-1：手轉，捱唔住就開九封王龍刻拖2cd
4-2：光北遺1技，6主，亞瑟，搏上面有1 set木黎回15000血，冇消木就
5：打1turn，應該最多扣一半，開光北遺2技，亞瑟
王1：疊珠過，必要時開愛葛莎
王2：磨，有哈勃就開，冇就等
有1轉心號令1短cd轉心仲有頭尾亞瑟又回血又減傷，好穩
利申：唔識開技死左好多次

全個合作活動唯一一張有用既卡

條暗女有用呀
水木轉光暗，個陣既暗人隊岩用
皇甫錢夫人

有史以黎最頹既合作，比第1次同B.Duck合作仲頹

十二宮真係好撚勁 隻3cd人馬 屌水木封仲要首消on99

木封淨係諗到放秀吉

功能卡入隊就免啦 不過整體嚟講真係幾廢

B. Duck當係獸隊隊員 當年仲係用緊黑狗嚟講 算係ok啦
而且鴨王無記錯有3倍攻 勁過黑狗2.5 (而且有實體宣傳 )
列王就唔知了

神魔特色
越整越廢

唔知HxH合作會變成

唔係一線路線唔緊要，行其他路線就得
一線已經有無條件而且倍率最高既雙子，再出啲有條件而且倍率又低啲嘅係咩解究？高不成低不就
光暗界王無新意，火追打條件又太高（處女幾容易）
行特別路線整啲額外功能畀佢地好啦，起碼真係會當功能卡用，依家？

整廢hxh 真係會退坑

Join

第一次抽中5石

油王都退搵鬼信咩

John

終於打完女王第十關 之後個第5關諗緊打唔打埋好

上面有曬隊伍，跟番隊伍就輕鬆

有D隊唔係張張卡都有

咁易都唔打

未齊隊有D難既我諗

第11層有秀吉同7+4就一定打到

女王真係好簡單
至少層數少好多 打得冇咁攰

過唔到第8

亞瑟屌打

過唔到

關羽冰花都過到

btw唔洗瞓

真心連哈勃都冇咩 放一頁書冇用

呀wong組隊唔駛你教

邊個叫呀wong

岩岩回鍋玩家，無從入手。。。
睇極都係得阿堤密斯可以見得下人，
十二宮而家好似唔入流，
燃燈唔識玩
有三屬狂

十二宮好勁

十二宮突破左睇下你夠唔夠膽話佢唔入流
撚燈就真係唔入流啦，3屬狂魔都係異轉左先有少少用

對唔住 Ching
咁邊隻十二宮最值得升？

雙子露娜 o9p

仲有天蠍人馬
其實都係因為雙子突破太誇張，先帶挈埋天秤

咁我即升雙子先，天秤要配六封王組隊？

係

天秤配雙子都得

有冇咁誇

我仲要打碎片潛解，仲有史萊姆升技。。。

冇雙子救唔到既暗隊

冇關羽

剛睇完波

哈勃乜黎

cf細獎

抽唔到

即刻重課抽哈勃啦

璐xx就有4隻

屌。雙周卡黎

望遠鏡

mh長命百歲不是夢

痴線佬

802
謝.....玩

依家暗隊隊長技根本9寫 全隊員屈機

暗隊有雙子既話就乜都得

其實CF三大獎三張就夠 驚佢buff機械

係咪

機械族新力軍「金屬生命」系列角色不日加入「魔法石封印」抽卡機！

又入大卡池 狗也不屌

Dklm,MH

廢撚到

成堆垃圾，係木屬有少少用

木功能卡
火暗屎

水光睇下合體之後過唔過6000攻

火屬性的「機鎧捨身 ‧ 艾普塞朗」跟暗屬性「機鎧叛離 ‧ 史納莎」技能最為搭配，先暗後火連環施放絕技，將會帶出極為可觀的輸出喔！

轉火可以幫暗屬帶出極為可觀的輸出喔

依句真係

光屬可以放係三藏
水...888

留石等火機械黑金好過

臭閪MH 唔撚敢出光合體就不如咪撚出啦
出水屬有乜撚柒野用
水機械得一隊, 用得莫比輸出集中係頭尾, 中間放隻合體界王有乜用?
圖靈玩全大都好過放依隻咁嘅嘢

冇黑金跟邊個會咁得閒同佢抽呢堆垃圾

水屬性的「機鎧昂揚 ‧ 貝塔」跟光屬性「機鎧岑寂 ‧ 阿爾法」可以合體成水屬性的「機鎧聯結 ‧ 貝塔與阿爾法」。合體時，所有機械族成員的行動值立即提升 20%！而且合體後的「機鎧聯結 ‧ 貝塔與阿爾法」，技能強度提升！

20%
唔知講咩好
不如唔好比

仲要CD7 先合到體

玩全木

做乜鳩del左神秘限定角登場果句

我個14層好似有希望

點解會抽到

應該係之前宇宙版更新果陣登入送果抽黎，見到創造與破壞諗緊會唔會係送一抽，仲中到眼球

果陣無乜點玩，過年天竺出番抽三藏先常玩番，我隻巴龍都係後來自選，而家好興奮

新機械係6*

暗隊有附加清除嘅技能未

cf新卡出完無幾耐，而家又出新卡

合約得4星期要攝時間

吃相太難睇，好快又改版出新卡 ，邊有咁多錢黎課金

利申:窮人

咁撚廢 唔出好過出 根本幫唔到機械族
寧願你度耐啲先出 但係個技係有用囉

畫師人手過多求其塞D野比佢地做

CLS

垃圾

龍刻最有用都係破盾拖cd減cd迴避呢d功能性既技能，增傷已經係最廢既技能之一，3個成員減2cd既龍刻又太泛濫，冇d新意

光人得呢啲

呢隊過唔到第八關
可以點搞

拳王雙週都夠打啦

塵歸塵 土歸土
設計到成篤屎嘅卡就應該回歸化糞池

真心咩

都話叫你抽哈勃，43石玩幾抽唔係好過分姐

一係換走一頁書放多張光主入去

雙光遊已經夠

加攻加到200%都唔及迴避1 round，分分鐘轉珠仲勁(e.g. 轉心珠)
呢粒龍刻冇限制都可以嘅，不過最多只係ok，唔打冇乜損失

反正九封王果粒已經屌打無數關卡

真

我諗mh出呢粒龍刻果陣應該冇諗到拖2cd會咁誇張

幾時先肯出同神魔世界有關既角色

幾時先肯出十封

無錢點出

成班台仔養佢點會冇錢

就係無呀嘛屌你

渣架

呢一粒係用黎打公會任
龍結係唯一一粒閉眼都25000up既龍刻

會任達成條件有20combo、8回合
而一般速刷隊(非天降型）都係做唔到8回內一定20combo
用呢粒所以可以用黎減九封王(cd7),再配諸葛亮
排12combo就可以滿足條件

諗得咁深入，lv802既油王係唔同d

完咗cf 就出黑金

油王分析得好詳盡
可唔可以跟你搵食，得閒施捨啲魔法石俾呢個眾窮人

如果有五隻圖靈，想問新果隻木機械洗唔洗抽 ？課圖靈課到冇錢

5隻

新木機勁，但大卡池 不了

有用同勁之間有一條大鴻溝 ok?

Sor

【情報】千古一帝 - 朕為始皇 地獄級 關卡資訊

放落張卡嘅狀態唔會重疊/覆蓋
今次2個狀態都放落卡度
所以CF卡可以拎住第6關個7回CF卡2倍攻 擋王2個4回攻擊變零

CF堆卡 邊張值得練???

有廣寒宮護主 ‧ 嫦娥*3
帝冷的劍氏 ‧ 攝爾修斯*5
想心之戀鎖 ‧ 摩斯*7
華熱的麗腳 ‧ 華倫海特*5
最終焉算之鋼砲 ‧ 圖靈*4
電裝烙雷芯 ‧ 法拉第*2
夢二夢斬之游獵 ‧ 佛洛伊德*4
宇宙天紡的星明 ‧ 哈勃*6

上面有邊個要升

嫦娥 佛洛伊德

4回攻擊變0應該係左上

有片
係放落張卡度

咁圖靈同光二獎仲練唔練好

圖靈睇遲下專武咩技先
光倒不如用亞瑟好過

無凱拉暗希 可以點解成就

食石

睡魔

龍刻拖cd咪得lor

都幾好野
後面先制前面轉走你堆心同扣到1血

秀吉陸遜真係新型磨隊

真男人唔用磨隊

磨隊就是柒

正解

磨隊係唔夠真男人，不過都算係出奇制勝既一種

係真男人就用雙毒龍or明狼隊

呢招用左幾年啦

冇

唔洗訓

唔加個回複變0咪算友善

解暗成就可以用 巴龍 暗龍使 政宗 九封

why not both唔刷

女王之塔唔係下個禮拜先完咩？刷左地獄先lor

刷嬴政嘅都On9

屌你 排行榜清一色木希隊
我快2000日都冇木希呀

木人lor

點頂冰符石同尾王

冰符石用木主，尾王用陸遜

輕鬆

那歧都輕鬆

不了

全關都咁薄血，那岐鐵扇屌打

解雙成就用 那岐 含羞草 毒龍 木埃 韓湘子
含羞草減傷, 毒龍能回滿血, 韓湘子都可以補不少血

究竟隻女王 玩到成版水強火強係有咩用

配合隊長技 ，其實無乜用，都廢事刷佢滿技了

冇天降

想穩刷地獄級既話點配隊好

道總 光精獸 小明 白龍 道總
1F 合體後小明1技
2F 小明2技
3F-1 磨4回後殺
3F-2 小明1技 白龍
4F 手轉
5F-1 磨2回殺
5F-2 道總 白龍
6F 空轉
7F-1 小明1技
7F-2 清光珠 每回轉1格俾佢打8xxx / 光精獸下面轉4粒

求其刷多兩隻餵一次就算，死到唔想打

巴龍，水龍使，暗龍使，銅丸，解放毒龍。

R1 可以1com到巴龍跳（應該啱啱好），開暗龍使巴龍帶走
R2 兩次1com後，被水打一次後開巴龍帶走
R3-1 睇情況，水珠太多就連1com，（被連擊打兩下還有半血）手轉帶走
R3-2 開毒龍回血技，手轉帶走
R4 指定左右，打單體（轉右右兩行+3/4combo，至少被光魂打前要帶走一隻），目的洗銅丸，自己留意銅丸cd數（我洗到被扣半血便帶走，因為下關要被打2/3次，基本滿血進R5）
R5-1 兩次1com（避暗珠，天將突然上身就沒法了），手轉帶走（如果可以被打3次應該已經解凍了）
R5-2 開巴龍，由暗龍使那行由下數上第二粒起手，向右下拉之後將巴龍兩粒暗排到最底，再轉回斜下排到最底有4暗珠（講到1999....)，總之首消有7com，加巴龍再跌兩行有9com(有時MH啲仆街嘢就唔講啦，成堆暗珠跌8com)
R6 1com
R7-1 巴龍帶走
R7-2 先消走光珠，越少combo越好，視乎光珠數，冇的就開始空轉，有的就開銅丸，然後轉到沒有消珠的情況，再開始空轉到負面狀態解除（有次天降一大堆，開銅丸後被打不停miss其實好撚爽），開毒龍1技，2技，水龍使手轉帶走。

龍刻自己睇情況開....我冇咩用過。

巴龍6步首消7combo

巴龍 水暗龍使 求其

下個異轉神族

會唔會係巴神

下個異轉會有神族角色
是咪暗示唔係5隻都係神

即係下個到北遺

仲有童話

北遺仲咁多人用都救

突破仲有得異轉

雙子

最大機會係巴比倫，垃圾咗咁耐
我希望係封神，突破咁垃圾係因為有異轉

用木希隊打成日卡心死

裝木蛋免煩惱

史蜜莉(水)/摩迪與曼尼(光)都係人嚟架
最大機會都係巴比倫
冷門啲就奶

我個組隊係木希 阿里巴巴 木埃 含羞草 木天使
裝木蛋換阿里巴巴or含羞草，某d關唔夠力打死
打咗六隻算數

篇文寫有神族=全神or部分神
北遺有神族，所以佢咁猜測

異轉雙子同天秤合體ok

要大想頭既梗係六封異轉啦

伊登異轉無食蘋果變大波妹ok

不如異轉不死系列

巴比異轉，煉化單邊就消4掉2、消5掉1
幻化就唔同屬性嘅不知火舞

合體再儲ep變身ok

起碼比個單邊1.3倍血回先用得落用手

冇練銅丸求其塞隻野入去試下先

記得塞隻光屬龍，水屬龍要小心跟毒龍調位

點解要塞光屬龍 冇放銅丸求其放木埃過左

R5-2 2秒9combo 簡單啲姐

我第一次手轉過，第二次一血打得太快d珠仲凍緊

sor係開巴龍等天降

暗成就求解

雙子都未突破真係好難搞喎

突破咗

張圖show 唔到

呂布/雙子/暗埃/睡魔/九封,r3-2用龍刻回血，r4補血再殺，r5-1撐兩回合，有危險開雙子/睡魔補血r5-2冰凍珠消失開九封，王1暗埃，王2開雙子留心珠空轉，有危險補血，全開

等陣試吓thanks

凱拉有得打暗希無得打

cf 11抽缺圖靈
第一次咁好彩

805lv

順手整左水任消2-3-1頂值減cd

感...玩

龍刻有冇攻略，唔識合

運氣成份居多，有石無限搏運氣

不停整大量
再好似拼拼圖咁砌返埋一齊

寧寧舍舍得兩隻屬可以合體係咩回事

心痕又想推下水光隊

水光大流行

公會戰點玩

未玩過公會戰?啱啱放監

之前2次都係打得1場2場就冇掂

垃圾獎勵，🐶也不屌

慳番

一場都無打過

又戰魂又體力又限時

有粒石有武裝原料，獎勵算係咁啦，打下冇壞既

想拎張卡要幾多場定pt

隻女王其實係要點樣玩佢
隊員？隊長？
個技能令人不明

個人獎勵4000

高登公會有少量空位
ID: 3930

只要你係等級100以上就可以申請

等級15既非誠勿擾

龐貝的淫風似乎甚盛。他們崇拜男根，相信可以給人好運氣，倒不像後世人做不淨想。街上走，常見牆上橫安著黑的男根；器具也常以此為飾。

依照mh最近設計技能既心態
火機械黑金觀望住先

反襯ok

等獵人把啦

合作卡以後用cf做標準

cf 收咁差，肯定靠佢嚟搵錢
而且技能應該可以玩複製人，迫你自己有兩隻機械入隊員

是但啦，無咁多錢助養terry,pass

火黑金會係機械？

背包無乜機械

雖然都唔會抽中

只要隊長技唔限機械就得啦

抽完咪又係用黎打公會任

三隻莫比練曬佢好唔好 有鎖匙打練技素材，只係諗值唔值得

我練一隻+水萊昂擺落水希做常駐增傷算

就算冇複製人，有劍齒虎buff應該差唔到去既

比英仙座/切西亞短1round 嘅全版轉珠？
(打完先省起有劍齒虎6CD 不過係純解版)

火水

隊長應該好似矢車菊咁，屬性同種族一齊倍攻
石抽依家好似都係得兩張卡個倍係咁闊，菊同賓

完全pass 咗八仙同cf 兩部機已經儲返200石

超獸魔神+龐貝

水火卍解 好過4明王要賭開技前有2火珠

再下隻木屬ok

174 屎忽要幾多lv

一日用幾多時間玩神魔

唔搞10cd

要用先餵肥, 而且10CD好易 14隻雞仔就得

如果我有4隻火革新都可以做同樣效果

可以 但要就住黎用
因為ep未必每回儲到

次次貼複製人都有人負皮

無石拎就唔想昇華
負皮我啦

但變身有得減CD？

佢地幾時潛解

大家通常點升lv 我係咁打雙週都升得好慢 依家185lv

日積月累

靠有時活動開啲升lv關

除左5週年5體打主線刷左幾日八封之外，平時都好少刷經，反正呢隻game等級唔係咁重要

太低lv 北歐隊都玩唔到 淨係得巴龍隊 有時有啲關巴龍隊過唔到

唔係巴龍過唔到，係你唔夠卡姐

我差白龍 其他標配個啲都有 有回血盾個啲關就一定過唔到

好多時巴龍都唔一定純龍隊，例如巴龍隊配火玩具過連戰封王10萬溢補盾
其實龍隊冇白龍都差好遠

科雷長居使用率第一位

我都係果個禮拜冇雙週想刷先打幾日，果幾日一日刷二十萬經左右

好耐冇用過了

火玩眼球放入乜隊都過到溢補

6眼球

得三隻

以依家MH嘅能力，唔咁快潛解仲好，費事淨係加三圍就算
個EP系統真係要諗下點改善

識練一定練6眼
薔薇就三刀
全隊就六眼

點解薔薇隊要妖刀複製人？薔薇複製人唔得咩
利申：冇5隻薔薇，得3隻

因為減cd會減埋矢車菊（變成cd2)
同埋2隻薔薇會永動 (左用完、下回右邊就跳）
另外再有1.5倍

海克力斯係咪要練三隻

黎緊遺跡限定嗰隻

正常人都係得兩隻

又曲線呃負皮

練下複製人都比人負皮 奇怪

係咪張黑金

隻暗金屬同火金屬主動技配合又唔同屬
係咪暗示火黑金隊伍技係將機械族全部變曬做火屬

好似好勁咁

唔貼複製人囉

正常隊

莫比主動技D水珠

行動值全兼

得5眼 5封王隊仲差10格

火同機械5 倍, 行動值跟最高值, 火兼全屬, 心回扣血百分比, 1.5血回

垃圾黎

唔垃圾點襯得起近排嘅mh

收到風
未疊行動值得30倍左右

頭先打公會戰右上解顯示分數果舊野冇左，同埋合體果下勁lag，是咪又bug

左上角先啱

佢老婆離婚了

Terry?

刷唔刷武仙好？

唔刷夠3隻就可以唔刷

冇秀太 點睇
特哥隊

You still have 素素

下下版輪到秀太復刻好似

續唔到關係咪一定要熄左佢再放棄架？

放棄再send張圖去email 隨機有1石/回體水/罐頭道歉信

今日gnn

今日公佈火屬黑金

係時候出COMBO+倍啦

幾時出火招來配機械特性

穩刷武仙座點配隊好 木希隊炒到仆街

木希入大蛇

其他隊員點配？次次王2都唔夠力

上面mk子果隊都穩

火黑金招技

無八封過唔過到14層

無眼球先難

有咁點搞

我眼球X3+火埃+小紅帽
抄唔到既話PO你火背包啦

連人地四隻定係
眼 眼 埃 帽 求其 眼 就可以

而家好似冇乜方向咁，有冇一隊暗隊可以殺出重圍，打到六封王以上？

將雙子同天蠍 all max完
再突破

已經好夠做

點配隊？升緊雙子 好辛苦

同埋暗希異空邊隻版本好？

4隻

一定係煉化

暗希 雙子 天蠍 暗埃 安多

安多即係邊隻？

暗主角

回鍋2個月206LV 請問有無公會收留

岩岩搵到，睇黎呢隊升到爆要啲時間

你有幾隻都潛解左好快jehh
遲啲打埋凱拉

凱拉？
號角手先煩

痴撚線使唔使咁
一開始四粒風化都幾隨機
之後嗰啲專揀越少屬性嘅珠
場上得5粒某屬性嘅珠 佢風化咗3粒 點打
用技救完一回合 下一個回合又係咁
屌你老母

無視盾
遲下應該出其他了

黑金又要複製人

六龐貝

輕鬆做球

6黑金~89倍*機械特性~4倍

真係咁勁咩🤔🤔

火屬叫岩岩好有4隻機械既,貧窮板

同特哥差唔多勁呱

3930

特仔有5倍喎 主珠又有回血又有減傷
龐仔得4倍 重要限火🤔🤔

6龐=特哥 無既話 由於限制太大 唔開技就驚卡三色 同埋卡心就G9G

主動技無視屬性盾又fit晒隊長技

果凍好可愛

我好似係希眼帽灼埃 2take, 1開始打慢d就ok

Cd6解盾卡

無視屬性盾 呢個真係

張卡仲要限定,都唔知要用幾多石先可以抽到

拼圖盾喎

心兼火但係 要水火木各1set先有追打
追打埋會夠力但係好似保命都係有d危

幾時有屬性呀 得拼圖咋喎

copy錯,係拼圖

隻火黑金做隊長唔多掂
條件一堆先發動到，搞花曬個版面，特哥條件限制得轉6combo咋
主動唔回血，冇火兼心，生存力
做隊員好d，算係冇不知火舞既代替品

同特哥比係咩事, 仲要話同佢有得揮更加係咩事

倍率係夠, 6火機械有82倍, 1.5血回
但明顯牛棚係廢嘅, 1.5回都一樣低回, 保命能力方面一線尾

追打追打又追打, 真係好撚煩, 一邊係咁出界王一邊係咁出追打, 好撚悶
6龐無限開技等如每rd 都打54下

打錯唧

4578
1593
406

1593

如果佢同未異轉黑火妍之間揀, 我一定揀黑火妍

完全唔吸引...

要黑火研仲好

mh到底知唔知火屬同機械族既問題出係邊

點計80幾倍

打咗十幾次終於過到14層
難撚到呢

隊

屌完到時咪又係狗衝

狗衝就唔屌得？ 咩邏輯

8封 劍齒虎 火埃 眼球 桃樂絲
龍刻9封地獄成就
龍刻mvp

無話唔得

想問下公會仲有冇位，想轉香港公會

lv347

佢知呀，所以繼續將個問題放大

淨係做隊員就唔洗救

16*2*1.6*1.6
隊長倍x機械2倍x1.6三圍x1.6火珠加乘
實倍81.92，未計追打

6龐開技=81.92*1.375*3.4*1.5=574.464倍
1.375 : 追打25% 1-2下
3.4 : 追打6 下40%
1.5 : 隊長技消三色追打

應該冇計錯！？

想問各位巴打，有冇咩龍刻而家有得打，又好用？冇乜有用龍刻

蒸蒜絲

食到口臭

鐵拐李仍然係機械第一隊長

敵將is 鐵拐lee

新黑金又要消限定又要3屬，麻撚柒煩

如果係真的話，真係垃撚圾
唔係6龐都唔洗玩

廢鐵系列個故事做乜鳩

之後就扮撚晒野咁改

d故事真係愈寫愈hea 墮天打後全部

即係玩純火得自己同火機偶入得隊

廢鐵系列

全新黑金角色「燃火末日‧龐貝」獲得機率為 0.8%
是此活動累計抽卡次數從第 31 次起逐步提升「燃火末日‧龐貝」獲得機率，第 40 次則必可獲得「燃火末日‧龐貝」。

OK依家退，聽晚申請

40次 200石
應該係獵人前衝最後一波

半個月就出隻機械族黑金叫cf點好

作為一隻黑金佢真係多缺點都冇朋友 瑪雅可以安息了

1）首先基本倍率太低，入場未儲到行動值係得25.6倍，有溝埋其他種族仲更加低倍，根本笑大人個口
2）冇自產珠，火機械冇轉珠卡，未疊得起已經收皮，低回問題冇變過
3）火機械冇卡，機械組雜色又廢又麻煩，一黎行動值難儲，二黎屬性珠加乘低
4）得兩個位放到其他卡，組隊自由度低，又唔夾八封畀王
5）心兼火is bullshit，明顯依隊缺嘅唔係攻，係攻以外既所有野，多一色攻擊珠完全係負累，想回血又會攻擊，想儲技儲行動又難，完全發揮唔到機械特性，火兼心先係唯一令佢有用既地方，但佢冇
6）減cd 排斥9 成卡，圖靈劍齒虎萊昂全部唔入得，除左自己仲有乜可以放？最白痴既地方係，當萬眾期待火黑金可以同劍齒虎一齊毀天滅地，結果係魚與熊掌，有2.5倍就冇減cd，真係反高潮到一個點
7）太多條件式追打，條件多，效益低，但轉唔晒啲追打全隊又低倍，唔好睇又唔好使
8）佢自身太多追打，太晒時間，而且一有高防就收皮，要玩得起依隊除咗6 龐係冇其他出路，mh 想咁樣搵錢，真係樣衰到核爆

今次pass

乜野減cd

條件真係勁harsh，同埋睇得出mh已經諗唔倒技能，就將龍刻技能塞入去主動技

比我會咁set單邊6倍2串火追打
隊伍技改到4comb開始追加追打最多4次追打
好過消六個格仔
純ff

人地洗撚你教咩
佢受一早改撚左圖靈

原本消下心都叫儲到咩值
而家消心照打變相個值未儲起而家無得儲

今次有無機會抽到舊黑金

到底MH果腦諗緊D乜

古幣實有既, 但冇三藏鐵扇

如果你諗得明, 你個腦都有問題

認真一問 宜家1lv開始玩起
一抽嫦娥
有咩野每日一定要做
利申： 9 萬幾年前玩家 當新game玩

想抽魔法石應該幾時抽 第一封印開始打起緊

是但執個高level玩家去設計，
都唔會整到咁on9。

應該係宣傳策略黎，
如果一開始係正常，
啲人就會嘈話要改勁啲，
這是黑金云云。
依家咁樣即使只係改番正常，
都引到人抽。

不過繼多bug版本，三國二八仙CF廢鐵都冇一隻突出既情況下，仍然用呢種負面宣傳真係好嘛？

如果話之後版本有CD8 既機械夾到，咁唔係應該先推呢啲夾到既卡出黎， 再出黑金咩？

如果真係咁ON9, 佢地真心覺得呢張卡勁，咁我冇野好講。

利申： 依家呢啲技唔會抽

建議你抽隻好隊長先再打。 詳情可以上巴哈post睇睇。
e.g. 希臘神

CF小獎作為隊員雖然用處不明，但技能獨特都算過得去。 3隻大獎對新手黎講都係垃圾。

或者你鐘意既都可以等下星期三抽張垃圾火黑金

而家起手玩都有人吹奏希臘

Cf=數據蛋？
我諗存下石先
等佢下次再抽 宜家初階段慢慢碌先

嫦娥做唔到隊長架，
你之後會打得好辛苦

不過巴哈都有post話0 石抽玩神魔， 你都可以參考吓

我會抽既 等佢數據蛋完左先
睇下有冇機會抽35 次拎一次大獎

唔好浪費石去抽CF大獎
對新手係垃圾，
對老手係觀望未來既機械隊長，會唔會有機會作為隊員咁用 (即係依家都係垃圾 )

我依家留石等抽hunter合作卡

龐貝睇落唔係勁到唔抽會後悔，觀望下啲人抽完既反應同埋會唔會入廠維修先

咁應該抽咩

咁希臘係勁喎，冇腦等天降不嬲受歡迎

大卡池

隊長
一線： 希臘神/蛇夫
二線： 古希臘/花妖

其他依家未有得抽/要隊員先勁

所以應該抽銘(上) 啦

銘上 我抽下啦咁

CF可以抽幾下， 真係幾下好啦
抽啲小獎番黎當隊員用
唔洗進化對新手黎講算唔錯。

宜家係保底5星？ 咁樣可以？ 抽左4 下

起手 唔係異轉之後

算好彩啦

留石等黑金拎古幣抽道羅斯

花妖二線笑咗
起手黎講蛇夫用途唔大, 神妖都考牛棚, 新手難有好用既神妖, 而且血少易死
花妖先係新中老手都啱用嘅卡, 求其塞啲3星妖精都夠做, 根性夠屌打到七封
櫻多天降, 冇腦磨, 薔薇夠大力, 最緊要易練技

櫻唔夠3000 回 r痕喎
薔薇純妖新手好難組
得矢車菊可以玩下

希臘基本上同屬就入到隊，
進上去高攻高C高回，仲唔會斷珠，
一開始或者花妖+4妖精小怪咁玩會易啲，
但之後希臘易組易用好多

而且花妖打地獄太慢啦

希唔異轉=垃圾
新手有幾可異轉到

我想問 暗屬獸5倍好唔好？

希臘潛解已經高攻高回好多啦
我只可以話宇宙出左，希臘異轉之後， 我冇用過花妖，
大部分都係用宇宙同希臘通關

其實都係觀點與角度問題，
到底抽隻有潛力上一線既好，
定新手時代易過啲好

我覺得前者而你覺得後者姐

首先新手目標係刷主線加副本拎石, 刷新地獄係越級挑戰, 舊地獄都仲要睇關卡, 所以唔係考慮之列

櫻唔夠3000 回 r痕喎
新手關有幾多血, 而且有根性底下想點磨都得, 點都一定好過蛇夫, 放一埋唔相關又低星既神妖落去肯定快死花妖

薔薇純妖新手好難組
你自己都識講放一堆小妖啦, 有幾難呀

得矢車菊可以玩下
依句仲痴線過花妖二線 唯一一隻冇自產心珠冇兼具既花妖大獎都講到好過其餘兩隻

唔好，天貓又廢又唔齊腳
等咗成年先得一張專武見得吓人

拎道羅斯放少4隻都夠破到7封(除左毒龍)

希隊未潛解都屌打一至六封，潛埋打到八封都得啦

暗獸隊出極都咁廢，出埋專武都冇人用

咁我點解唔要兩條世界級龍要用希

低能宜家有得抽D龍 ?

咁睇下抽倒d咩卡lor

薔薇咁重視手轉橫排
唔係咁啱新手用喎

次次見到有人入坑我都同佢講，叫佢唔好玩，而家隻game基本上得返抽卡好玩，以前有課開金，而家已經泥足深陷，想退坑都唔係咁容易，畢竟玩開有感情，而家個個月買緊佢個月禮包，仲慘過供保險

係 買月包好似買會費咁，但佢每次都抽返重覆

學我咁八仙未出已經賣左個帳佢 咁就入唔番坑 睇住D廢新卡情報食花生

第日出番d勁既卡咪入番坑lor

仲要d禮包愈出愈多先仆街

古幣已齊 博多隻眼仔

咁佢新手又係要而家抽咁我無野講
但起手用龍一定好過希

我仲玩埋pad 供兩份保險

邊到賣 想棄坑

宜家PAD玩左280日,抽到三隊叫用得下

天竺糞卡幾時異轉

等埋獵人先再算啦
我都係回鍋冇幾耐，好彩遇到5週年allmax，唔係應該都唔玩

咁新手得隊長無隊員都係收收地皮
宜家抽幾下萬一中雙子都夠FOR你日後既路啦

但起手用龍一定好過希 AGREE 但宜家無得抽 係咪叫佢咩隊員都唔好抽

2000fun/fb賣手機遊戲帳既gp
不過我果陣係差白骨就齊卡, 缺得多可能賣唔出/低價

得幽助同天央

其實呢隻game首抽唔重要

要你棄一隻既話棄pad定神魔

兩隻楓 水龍女 結城理

課金解決一切難題

唔玩就咩問題都冇

係咪上面海豚嗰位
係既繼續博蛇夫

花妖系列中左薔薇係咪可以轉去博蛇夫?

利申 蛇夫算齊隊員(雙子天秤怕羞草) 妖精就冇乜

應該係，反正薔薇隊難玩

Thanks bro! 其實最想宇宙序章復刻

你個時賣到幾多？我差呢啲

Both都想棄 其實無乜時間玩 但有新卡就課金抽 練都無時間練pad都易練啲 神魔啲卡難練到 無論技定係lv

你去2000fun睇下第一頁D post出咩價,
你差得都多, 我果陣仲加埋一堆重複eg那岐眼球火妍5*埃先開2500

刷地獄級好嘥時間

抽到法拉第想玩下光人隊
成日用道羅斯好悶下，三藏過氣得嚟玩法又悶
背包光人卡幾齊下，不過好多冇練
法拉第應該點組隊？
一頁書+黃忠/雨柔？
練咗雨柔洗唔洗再練黃忠，黃忠差2技先滿技唔想啪雀

黃忠要佢隊伍技1.2血，好緊要

咁其他隊員？係咪塞cf既卡(孔子，神槍，哈勃等等)？
優先塞轉珠掉珠卡去觸發個最大倍率？

有個272lv既帳想放, 最近出既系列大獎都有

e.g 心照, 紅眼球, 圖靈, 櫻, 薔薇等等..

有興趣可以Telegram 問我拎圖睇卡

哈勃得，神槍勉強得，孔子don't give a shit
黃忠，一頁，亞瑟，六主，相機，北遺，蒼

界王類嘅技都會同黃忠撞，所以神槍唔實用
禁珠考人品嘅技完全不左考慮之列

呢到有無人想收

同埋pad無腦充刷隊無腦好多

thx巴打 知道點組隊了

On99抽左幾次都中呂布d fd全部魔族

都差幾多

原圖from巴哈mode

Source:
龐貝唔會改

下個po叫咩好

下星期每日都送抽卡
神魔做咩突然咁佛心

7天佛心之塔

好過我

卡咁廢，幾好行銷都冇用

送抽又唔會抽得中

唯有睇下古幣抽到咩
應該月尾到獵人啦

tower of shit

有雙龍

無課

有課過幾百比mh

仆街課左幾千蚊

仆街我抽卡次數830次
唔想記得課咗幾多

古幣pool得呂洞賓同 巴龍其他大部份都無 有9抽 抽唔抽好

睇嚟自己都課咗好Q多
定玩得耐

林忠毅 ，小妹幫你爭取到 7 抽作為生日禮物！
5 月 16 日(三) 至 5 月 22 日(二) 每日登入送 1 抽喔！

呢個乜水黎

唔知

這些機會

應該全SER派 仲以為係d台灣明星仔 click入去又似普通人

屌，我都就黎生日，可唔可以下下個禮拜送多7抽

7抽咪又係抽化糞池

廢渣表示化糞池都未抽齊

7抽有得+保底抽卡數喎